Feel到今日港台31會破收視記錄

輕鬆破10點無難道

依家最高係幾多點

林鄭年年都cut RTHK budget
又要話返佢地質素參差

無啦啦咁高質咁有娛樂性一定會cut更加多

Btw
大家順手下載下rthk幾個app用下
我印象中有DJ話使用量低
又會被人cut

有幾個app 喎